好心你班差佬掙下氣

俾人割席再當避孕套用完即棄, 食晒開槍既鑊都仲可以忍氣吞聲都唔做D野? 仲要幫林鄭報細個遊行人數, 得33.8萬?你班差佬仲有無尊嚴?
俾我係你就幾大都跟住民陣講有接近二百萬, 一野隊到林鄭落唔到台之餘仲要攞晒彩.有張好牌都唔識上.

今日已證明有警察先有衝突，係警察產生暴動
香港警察係暴徒